Sign 中文歌词

I realize the screaming pain (我感觉到那彻骨的疼痛)Hearing loud in my brain (在我脑中不断的回响)But I'm going straight ahead with the scar (但我仍将带着伤痕继续前行)忘れてしまえばいいよ 感じなくなっちゃえばいい (如果能全部忘记就好 如果能失去感觉就好)擦(す)りむいた心に盖(ふた)をしたんだ (就能把备受折磨的心灵掩盖)伤ついたって平気だよ もう痛みは无いからね (受伤也毫无关系 因为早已没有痛觉)その足を引きずりながらも (已经迈出那一步)见失った自分自身が (渐渐失去的自我)音を立てて崩れていった (崩溃的声音已然远去)気付けば风の音だけが… (察觉后耳边只剩风声回响…)伝えに来たよ 伤迹を辿って 世界に押しつぶされてしまう前に (为了传达而来 满身伤痕 在这世界被压垮崩溃之前)覚えてるかな 涙の空を あの痛みが君の事を守ってくれた (还记得吗 那满是泪痕的天空 痛苦让我坚守对你的一切)その痛みがいつも君を守ってるんだ (这伤痛永远都将守护着你)「伤付かない强さよりも 伤つけない优しさを」 (伤害只会愈加深刻 伤痕只会愈显温柔)その声はどこか悲しそうで (可悲之声源自何处?)挂け违えた ボタンみたいに (如同系错的纽扣一般)こころ身体 离れていった (身与心之间已然分离)もう一度 心を掴んで (请再一次将你我心灵相握)伝えに来たよ 伤迹を辿って 世界に押しつぶされてしまう前に (为了传达而来 满身伤痕 在这世界被压垮崩溃之前)覚えてるかな 涙の空を あの痛みが君の事を守ってくれた (还记得吗 那满是泪痕的天空 痛苦让我坚守对你的一切)その痛みがいつも君を守ってるんだ (这伤痛永远都将守护着你)いつか闻いた あの泣き声は (何时听到过 那样的啜泣之声)间违いなくそう 自分のだった (应该没有错 那就是我的声音)全てはこの时のために… (全部都是为了这一刻)きっと始めから わかってたんだ もう二度と自分だけは离さないで (一定早在初始之时 就已明了 绝不让你再度离我而去)気付いてくれた 君への合図 あの痛みが君の事を守ってくれた (我都知道 那时你的眼神暗示 痛苦让我坚守对你的一切)伝えに来たよ 伤迹を辿って それなら もう恐れるものはないんだと (为了传达而来 满身伤痕 往后所遇艰辛已不再畏惧)忘れないでね 笑颜の訳を あの痛みが君の事を守ってくれた (请不要忘记 微笑的理由 痛苦让我坚守对你的一切)あの痛みが君の事を守ってくれた (痛苦让我坚守对你的一切)その痛みがいつも君を守ってるんだ (这伤痛永远都将守护着你)